有冇發覺只會香港人笑番香港人？

有冇發覺人地外國人都唔會笑香港人講英文講得差，點解香港人會笑番香港人？搞到學習氣氛咁差，d人又唔夠膽係人面前講英文